連登就是可悲的鴕鳥世界

唔岩聽就屈毛
block曬所有人就當條友唔存在

唔係架佢地好中意叫人唔好活在同溫層

出個post搞個聯署就當自己係手足